# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Enigma2 Client
# Addon id: pvr.vuplus
# Addon Provider: Joerg Dembski and Ross Nicholson
# Translators:
# Min Ho Park <parkmino@gmail.com>, 2018-2019
# Min Ho Park <parkmino@gmail.com>, 2019
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/xbmc/xbmc/issues/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-17 13:17+0000\n"
"Last-Translator: Min Ho Park <parkmino@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi's frontend for Enigma2 based set-top boxes"
msgstr "VU+ / Enigma2 베이스 셋탑박스를 위한 Kodi 프론트엔드"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"Enigma2 frontend - supporting streaming of Live TV & Recordings, EPG, Timers, Autotimers.\n"
"    \n"
"For documentation visit: https://github.com/kodi-pvr/pvr.vuplus/blob/master/README.md\n"
"    "
msgstr "VU+ 프론트엔드; TV 시청 & 녹화, EPG, 타이머 지원"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed "
"recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable "
"effects.."
msgstr "이 소프트웨어는 불안정합니다! 제작자는 녹화 실패, 부정확한 타이머, 시간 낭비 및 기타 예상하지 못한 결과에 대해 책임지지 않습니다.."

msgctxt "#30000"
msgid "Enigma2 hostname or IP address"
msgstr "Enigma2 호스트명이나 IP 주소"

msgctxt "#30002"
msgid "Streaming port"
msgstr "스트리밍 포트"

msgctxt "#30003"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "#30004"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "#30005"
msgid "Connection"
msgstr "연결"

msgctxt "#30006"
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

msgctxt "#30007"
msgid "Response timeout in seconds"
msgstr "응답 제한시간 (초)"

msgctxt "#30008"
msgid "Icon path"
msgstr "아이콘 경로"

msgctxt "#30009"
msgid "Update Interval"
msgstr "간격 업데이트"

msgctxt "#30010"
msgid "Update Interval in minutes"
msgstr "업데이트 주기 (분)"

msgctxt "#30011"
msgid "Automatic timerlist cleanup"
msgstr "자동 타이머 항목 지움"

msgctxt "#30012"
msgid "Web interface port"
msgstr "웹 인터페이스 포트"

msgctxt "#30013"
msgid "Zap before channelswitch (i.e. for single tuner boxes)"
msgstr "채널 변경 전에 빠르게 변경 (하나의 튜너 박스의 경우)"

msgctxt "#30014"
msgid "Folder for channeldata"
msgstr "채널 데이터 폴더"

msgctxt "#30015"
msgid "Update interval"
msgstr "업데이트 주기"

msgctxt "#30016"
msgid "Check for channel updates"
msgstr "채널 업데이트 확인"

msgctxt "#30017"
msgid "Use only the DVB boxes' current recording path"
msgstr "DVB 박스의 현재 녹화 경로만 사용"

msgctxt "#30018"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30019"
msgid "Channels"
msgstr "채널"

msgctxt "#30020"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

msgctxt "#30021"
msgid "HTTP"
msgstr "HTTP"

msgctxt "#30022"
msgid "Recordings / Timer"
msgstr "녹화 / 타이머"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording folder on the receiver"
msgstr "리시버 녹화 폴더"

msgctxt "#30024"
msgid "Send powerstate mode on addon exit"
msgstr "애드온을 나갈 때 전원 상태 모드 보내기"

msgctxt "#30025"
msgid "TV bouquet fetch mode"
msgstr "TV 부케 가져오기 모드"

msgctxt "#30026"
msgid "TV bouquet"
msgstr "TV 부케"

msgctxt "#30027"
msgid "Fetch picons from web interface"
msgstr "웹 인터페이스에서 picons 가져오기"

msgctxt "#30028"
msgid "Use secure HTTP (https)"
msgstr "안전한 HTTP (https) 사용"

msgctxt "#30029"
msgid "Enable automatic configuration for live streams"
msgstr "라이브 스트림에 자동 설정 사용"

msgctxt "#30030"
msgid "Keep folder structure for records"
msgstr "녹화에 폴더 구조 유지"

msgctxt "#30031"
msgid "Seasons and Episodes"
msgstr "시즌과 에피소드"

msgctxt "#30032"
msgid "EPG"
msgstr "EPG"

msgctxt "#30033"
msgid "Extract season, episode and year info where possible"
msgstr "시즌, 에피소드와 가능하면 연도 정보 추출"

msgctxt "#30034"
msgid "Enable autotimers"
msgstr "자동 타이머 사용"

msgctxt "#30035"
msgid "Use picons.eu file format"
msgstr "picons.eu 파일 포맷 사용"

msgctxt "#30036"
msgid "Enable generate repeat timers"
msgstr "반복 타이머 생성 사용"

msgctxt "#30037"
msgid "Log missing genre text mappings"
msgstr "장르 텍스트 매핑 로그 없음"

msgctxt "#30038"
msgid "Web Interface"
msgstr "웹 인터페이스"

msgctxt "#30039"
msgid "Streaming"
msgstr "스트리밍"

msgctxt "#30040"
msgid "Put outline (e.g. sub-title) before plot"
msgstr "줄거리 앞에 개요 (예. 부제) 넣기"

msgctxt "#30041"
msgid "Stream read chunk size"
msgstr "스트림 읽기 청크 크기"

msgctxt "#30042"
msgid "Never"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30043"
msgid "In EPG only"
msgstr "EPG에서만"

msgctxt "#30044"
msgid "In recordings only"
msgstr "녹화 중에만"

msgctxt "#30045"
msgid "Always"
msgstr "항상"

msgctxt "#30046"
msgid "Extract show info file"
msgstr "쇼 정보 파일 추출"

msgctxt "#30047"
msgid "Rytec genre text Mappings"
msgstr "Rytec 장르 텍스트 매핑"

msgctxt "#30048"
msgid "Enable Rytec genre text mappings"
msgstr "Rytec 장르 텍스트 매핑 사용"

msgctxt "#30049"
msgid "Rytec genre text mappings file"
msgstr "Rytec 장르 텍스트 매핑 파일"

msgctxt "#30050"
msgid "Custom live TV timeout (0 to use default)"
msgstr "사용자 라이브 TV 마침 (0은 기본 값)"

msgctxt "#30051"
msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgctxt "#30052"
msgid "Misc"
msgstr "기타"

msgctxt "#30053"
msgid "Genre ID Mappings"
msgstr "장르 ID 매핑"

msgctxt "#30054"
msgid "Enable genre ID Mappings"
msgstr "장르 ID 매핑 사용"

msgctxt "#30055"
msgid "Genre ID mappings file"
msgstr "장르 ID 매핑 파일"

msgctxt "#30056"
msgid "TV"
msgstr "TV"

msgctxt "#30057"
msgid "Radio"
msgstr "라디오"

msgctxt "#30058"
msgid "Radio bouquet fetch mode"
msgstr "라디오 부케 가져오기 모드"

msgctxt "#30059"
msgid "Radio bouquet"
msgstr "라디오 부케"

msgctxt "#30060"
msgid "Timeshift"
msgstr "타임시프트"

msgctxt "#30061"
msgid "Enable timeshift"
msgstr "시간차 시청 사용"

msgctxt "#30062"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "타임시프트 버퍼 경로"

msgctxt "#30063"
msgid "Off"
msgstr "끔"

msgctxt "#30064"
msgid "On playback"
msgstr "재생 중"

msgctxt "#30065"
msgid "On pause"
msgstr "중지"

msgctxt "#30066"
msgid "Use secure HTTP (https) for streams"
msgstr "스트림에 안전한 HTTP (https) 사용"

msgctxt "#30067"
msgid "Use login for streams"
msgstr "스트림에 로그인 사용"

msgctxt "#30068"
msgid "Fetch TV favourites bouquet"
msgstr "TV 즐겨찾기 부케 가져오기"

msgctxt "#30069"
msgid "Fetch radio favourites bouquet"
msgstr "라디오 즐겨찾기 부케 가져오기"

msgctxt "#30070"
msgid "Recordings"
msgstr "녹화"

msgctxt "#30071"
msgid "Recordings"
msgstr "녹화"

msgctxt "#30072"
msgid "Timers"
msgstr "녹화 예약"

msgctxt "#30073"
msgid "Number of repeat timers to generate"
msgstr "생성할 반복 타이머 숫자"

msgctxt "#30074"
msgid "All bouquets"
msgstr "모든 부케"

msgctxt "#30075"
msgid "Only one bouquet"
msgstr "한 부케"

msgctxt "#30076"
msgid "As first bouquet"
msgstr "처음 부케로"

msgctxt "#30077"
msgid "As last bouquet"
msgstr "마지막 부케로"

msgctxt "#30078"
msgid "Favourites group"
msgstr "즐겨찾기 그룹"

msgctxt "#30079"
msgid "Favourites (TV)"
msgstr "즐겨찾기 (TV)"

msgctxt "#30080"
msgid "Favourites (Radio)"
msgstr "즐겨찾기 (라디오)"

msgctxt "#30081"
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

msgctxt "#30082"
msgid " (Not connected!)"
msgstr "(연결 안됨!)"

msgctxt "#30083"
msgid "addon error"
msgstr "애드온 오류"

msgctxt "#30084"
msgid "Enigma2 Media Server"
msgstr "Enigma2 미디어 서버"

msgctxt "#30085"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "#30086"
msgid "Backend"
msgstr "백엔드"

msgctxt "#30087"
msgid "Recording Padding"
msgstr "녹화 붙이기"

msgctxt "#30088"
msgid "Global start padding"
msgstr "전체 시작 붙이기"

msgctxt "#30089"
msgid "Global end padding"
msgstr "전체 종료 붙이기"

msgctxt "#30090"
msgid "Device Info"
msgstr "장치 정보"

msgctxt "#30091"
msgid "WebIf version"
msgstr "WebIf 버전"

msgctxt "#30092"
msgid "AutoTimer tag in timer tags"
msgstr "타이머 태그의 자동 타이머 태그"

msgctxt "#30093"
msgid "AutoTimer name in timer tags"
msgstr "타이머 태그의 자동 타이머 이름"

msgctxt "#30094"
msgid "N/A"
msgstr "사용할 수 없음"

msgctxt "#30095"
msgid "True"
msgstr "사실"

msgctxt "#30096"
msgid "False"
msgstr "없음"

msgctxt "#30097"
msgid "Standby"
msgstr "대기 모드"

msgctxt "#30098"
msgid "Deep standby"
msgstr "깊은 대기 모드"

msgctxt "#30099"
msgid "Wakeup, then standby"
msgstr "기동하고 대기 모드"

msgctxt "#30100"
msgid "Update mode"
msgstr "업데이트 모드"

msgctxt "#30101"
msgid "Timers and recordings"
msgstr "타이머와 녹화"

msgctxt "#30102"
msgid "Timers only"
msgstr "타이머만"

msgctxt "#30103"
msgid "Use OpenWebIf picon path"
msgstr "OpenWebIf picon 경로 사용"

msgctxt "#30104"
msgid "Enable trace logging in debug mode"
msgstr "디버그 모드에서 로그 추적"

msgctxt "#30105"
msgid "Other"
msgstr "기타"

msgctxt "#30106"
msgid "EPG update delay per channel"
msgstr "EPG 채널별 지연 업데이트"

msgctxt "#30107"
msgid "Recording EDLs (Edit Decision Lists)"
msgstr "EDLs (Edit Decision Lists) 녹화"

msgctxt "#30108"
msgid "Enable EDLs support"
msgstr "EDLs 지원 사용"

msgctxt "#30109"
msgid "EDL start time padding"
msgstr "EDL 시작 시간 덧붙임"

msgctxt "#30110"
msgid "EDL stop time padding"
msgstr "EDL 종료 시간 덧붙임"

msgctxt "#30111"
msgid "Enable debug logging in normal mode"
msgstr "일반 모드에서 디버그 로그 사용"

msgctxt "#30112"
msgid "Last Scanned (TV)"
msgstr "마지막 검색 (TV)"

msgctxt "#30113"
msgid "Last Scanned (Radio)"
msgstr "마지막 검색 (라디오)"

msgctxt "#30114"
msgid "Exclude last scanned bouquet"
msgstr "마지막 검색 부케 제외"

msgctxt "#30115"
msgid "Skip Initial EPG Load"
msgstr "초기 EPG 읽기 건너뜀"

msgctxt "#30410"
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

msgctxt "#30420"
msgid "Once off timer (set by auto guide-based rule)"
msgstr "한 번 꺼짐 타이머 (자동 편성표 기반 규정)"

msgctxt "#30421"
msgid "Once off timer (set by repeating time/channel based rule)"
msgstr "한 번 꺼짐 타이머 (반복 타이머/채널 기반 규정)"

msgctxt "#30422"
msgid "Once off time/channel based"
msgstr "한 번 꺼짐 타이머/채널 기반"

msgctxt "#30423"
msgid "Repeating time/channel based"
msgstr "반복 타이머/채널 기반"

msgctxt "#30424"
msgid "One time guide-based"
msgstr "한 번만 편성표 기반"

msgctxt "#30425"
msgid "Repeating guide-based"
msgstr "반복 편성표 기반"

msgctxt "#30426"
msgid "Auto guide-based"
msgstr "자동 편성표 기반"

msgctxt "#30430"
msgid "Disabled"
msgstr "사용 안 함"

msgctxt "#30431"
msgid "Record if EPG title differs"
msgstr "EPG 제목이 다르면 녹화"

msgctxt "#30432"
msgid "Record if EPG title and short description differs"
msgstr "EPG 제목과 간략한 개요가 다르면 녹화"

msgctxt "#30433"
msgid "Record if EPG title and all descriptions differ"
msgstr "EPG 제목과 전체 개요가 다르면 녹화"

msgctxt "#30500"
msgid "Disconnected from '%s'"
msgstr "'%s'에서 연결 해제됨"

msgctxt "#30501"
msgid "Reconnected to '%s'"
msgstr "'%s'에 다시 연결됨"

msgctxt "#30514"
msgid "Timeshift buffer path does not exist"
msgstr "시간차 시청 버퍼 경로가 없습니다"

msgctxt "#30515"
msgid "Enigma2: Could not reach web interface"
msgstr "Enigma2: 웹 인터페이스에 연결할 수 없음"

msgctxt "#30516"
msgid "Enigma2: No channel groups found"
msgstr "Enigma2: 채널 그룹 없음"

msgctxt "#30517"
msgid "Enigma2: No channels found"
msgstr "Enigma2: 채널 없음"
